野餐裝備升級版

講明先唔識呢間野
啱洗自己買

自推

紫裝

.

「七黑」團結打倒白色恐怖

好正 長期抗爭

幾正 不過睇唔到啲T背面

push

防具紫色 但武器白裝

（園藝台）自製防狼噴霧

推

我冇嘢講

GU鞋好扺

可唔可以賣堆包鞋既套

間野唔係我架
我share咋

包鞋套淘寶啦

[/頭盔]會唔會易認？到時問返個網站邊個買過？

上網買野都唔比？

咁....買都唔代表實係用個個架
我買去捐都唔得咩

眼罩好有用。好少有密封式又可以戴眼鏡

我無野講

齊全套都幾型
加多件v煞hoodie

唔好兇我

好勁

tac

1

間野信唔信得過？

Btw屌你樓主 唔加密

Sor9
但唔知 都係睇到人share
戴番頭盔先買嘅人自行負責呀下

Tap n go 俾唔俾到錢

其實用腰包真係方便行動好多

開埋係時事台啦，俾多d人睇到，仲有你個護具護得太少地方，有冇好d既

decathlon都好多平野執

旺角 銅鑼灣 將軍澳都有分店
旺角好大間

Ok
重申間野唔係我架 我唔知咁多

買左個眼罩同頭盔
wargame撚表示頭盔真係好撚抵

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

行山去野餐又得

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

行山杖

岩岩mk見19蚊袋黑色已經冇晒. 靚仔d果隻

迪卡龍